你地幾時先接受另一半係你面前放屁

我男朋友就係因為ons比我屌到放咗個屁產生咗好感 然後就一齊咗

通常我會拎個膠袋裝起啲屁 再灌返入佢屎眼 用撚條塞撚住唔比佢放

好波 用氣壓椅原理屌屁眼都順d

男性身體自主